{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047568",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6252&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "코트야드메리어트서울타임스퀘어"
    },
    "text": "マリオットインターナショナルホテルは283室の客室を所有する品格のあるホテルで、西南圏中心のタイムズスクエアに位置しています。 周辺にはデパート、映画館、ショッピング街など多様な満足を提供する施設があり、便利な利用が可能です。 永登浦駅は徒歩5分の距離に位置し、永登浦公園は徒歩7分、文才創作村は徒歩3分の距離にあります。 入室時間は午後5時、退室時間は午前2時でチェックインとチェックアウト時間が設定されています。 ホテル内では無料Wi-Fiが利用でき、全客室禁煙です。 駐車は可能で、バレットパーキングは有料でご利用いただけます。 宿泊客の特典としては、無料フィットネスセンターをご利用いただき、2ヶ月以下の赤ちゃんのための無料ベビーベッドが提供されます。 ホテル内にはザ·ラウンジがあり、プレミアとスイート客室でご利用いただけます。 ラウンジではコーヒー、ティー、お菓子、キャンディーなどが常時利用でき、業務スペースやFAX機も備えられています。 ラウンジでのハッピーアワーサービスは提供されていません。 ホテルにはフィットネスセンターやビジネスセンターもあり、チャンピオンのモモカフェ&バーで朝食を楽しめます。 朝食は5階のモモカフェで提供され、営業時間は変動することがあります。 大人は38,000ウォンで現地で決済し、小人は9,000ウォンで現地で決済できます。 最大人数を超える場合は入室できず、上記の情報はホテルの事情により変更される場合があります。 ホテルのイメージは実際と異なる場合があり、チェックインの際に客室の割り当てやベッドタイプは選択できません。 客室価格には税金とサービス料が含まれており、未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルは何階建てですか？",
            "answer": "ホテルは何階建てですか？"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺にはデパート、映画館、ショッピング街など多様な施設があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルのチェックイン時間は午後5時、チェックアウト時間は午前2時です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "ホテル内では無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内には駐車場がありますか？",
            "answer": "ホテル内には駐車場があり、バレットパーキングは有料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内の特典としては何がありますか？",
            "answer": "ホテル内の特典としては、無料フィットネスセンターの利用や無料ベビーベッドの提供があります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはラウンジがありますか？",
            "answer": "ホテル内にはザ・ラウンジがあり、プレミアとスイート客室の宿泊者が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内のモモカフェ&バーで朝食を楽しめますか？",
            "answer": "ホテル内のモモカフェ&バーで朝食を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食の料金は大人は38,000ウォン、小人は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホテルのイメージは実際と異なることがありますか？",
            "answer": "ホテルのイメージは実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホテルを利用することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではホテルを利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 539,
        "QA": 406
    }
}